pro club VPL超聯球隊招高手

陣型:352 / 4231

誠招以下位置為比賽做好準備
CM - 護波身位好 識現位
CB - 大肉腸型
GK - 唔派膠 勁過電腦龍就得

1. 必需開mic
2. 正常開球時間：2230-0100
3.一星期最少開球4日

#

推